波台手足 如果放落 多啦AV夢 角色應點排？

只諗到 蓋清=小夫

佢一日灌三次腸

入坑四眼 = 志

多啦AV夢 = 賓（放野）

佢隻bot

C朗=胖虎
樓主=小夫

王騎=老豆

肉酸=隨意門

圖右 = 圖右

世清 = 出木杉